大家身邊有無呢種女仔？

個排鍾意邊個女明星就將自己個英文名跟佢改，我身邊有個女仔識佢個陣叫Tiffany，因為個陣佢種意少時個Ti。

後尾有日改做Victoria，問佢點解佢話而家鐘意FX

到岩岩見到佢IG叫Emma，心諗係咪又迷上Emma Watson🤦🏿‍♀️🤦🏿‍♀️

好彩佢唔睇NBA

老細：
啊Tiffany呀
啊Victoria呀
啊Emma呀
啊唔知邊個呀

臭雞 換名釣新仔

好戇鳩

做ptgf囉

冇

真係識人叫kobe kyrie
好柒

識條女好鐘意twilight個bella有2個男人爭
所以改左名叫bella

叫kyrie都冇咩問題啫
利申非kyrie

識幾個女仔都係叫Kobe
希望未來有多啲女仔叫LeBron

redick